【一鍵投訴！一人一信為康怡婆婆討回公道！】

經過幾日時間，港鐵選擇制造公關災難，不回應相關質疑，以為自己蝦康怡婆婆一事就會不了了之！不了！手足任務：

使用一鍵投訴，按以下連結即可 (記得最底改名，不支援ymail)

根據蘋果日報跟進報導，港鐵康怡花園管業處被指針對及欺負婆婆，協助婆婆為業主討回公道！

轉載請註明出處：專業清算師

#康怡 #康怡婆婆 #一鍵投訴 #我哋香港人係唔蝦得㗎 #專業清算師

一陣按鍵

push

sent

樓主重開啦

寫咗未各位？

借用了重開
［一鍵投訴］［清算］港鐵康怡花園管業處 破壞啊婆私人財產 屢次搞喊啊婆